Padding(
            padding: const EdgeInsets.all(8.0),
            child: TextField(
              maxLength: 10,
              style: TextStyle(fontSize: 20,color: Colors.black),
              cursorColor: Colors.blue,
              textAlign: TextAlign.start,
              textCapitalization: TextCapitalization.characters,
              controller: TextEditingController(),
              keyboardType: TextInputType.emailAddress,
              decoration: InputDecoration(
                hintText: 'Enter Your Email',
                hintStyle: TextStyle(color: Colors.blueAccent.withOpacity(0.7),fontSize: 15),
                labelText: 'Email',
                labelStyle: TextStyle(color: Colors.blueAccent.withOpacity(0.8),fontSize: 18),
               // border: OutlineInputBorder(),
                focusedBorder: OutlineInputBorder(
                  borderRadius: BorderRadius.circular(10),
                  borderSide: BorderSide(color: Colors.blueAccent,),

                ),
                fillColor: Colors.grey.withOpacity(0.2),
                filled: true,
                enabledBorder: OutlineInputBorder(
                  borderRadius: BorderRadius.circular(10),
                  borderSide: BorderSide(color: Colors.blue)
                ),
                errorBorder: OutlineInputBorder(borderSide: BorderSide(color: Colors.red)),
                prefixIcon: Icon(Icons.email_outlined),
                prefixIconColor: Colors.blue,
                suffixIcon: Icon(Icons.visibility_off_outlined),
                suffixIconColor: Colors.blue,

              ),

            ),
          )